1Q 題 邊間電視台唔會賣胸圍？

亞視，因為阿士東維奶（亞視don't 圍奶）

有線，因為有線唔戴bra，下面沖紅茶

愛華頓，因為卡華利雲 (Calvert-Lewin)

答案係李斯啊

乜野黎

係咪李斯

咪玩啦你

孫悟空，因為佢識舞空（無胸）術。